「多圖」老豆忽然搵返舊音響

老豆忽然執屋拎返套JBL既舊音響出黎

個收買佬話用1000銀同佢收，有冇音響師兄知道仲值唔值錢

留名學野

都幾殘下
咁大舊嘢都可以執屋搵返出嚟, 樓豬間屋幾多千呎

唔止1000

打個code上網search 下second hand
起碼知外國價
再唔係去fb音響二手群問下

留名睇下

目測應該3000呎

300同你收

轉個頭賣30000?

2000同你收

電子垃圾100蚊同你扔左佢

你聽下

高音甜 中音準 低音勁
起碼1球啦

唔算值錢嘢

有google過下 見到新加坡Carousell有人放波紙250 但香港無價

收買佬都收1000 其實我都係想學下野姐

師兄係咪識野 有咩高見

2500收即pay

想知多d 音響點定價格

生曬鏽

你估呢d 係酒咩
電子野放幾十年又受潮都壞啦， 而且技術不斷進步
你呢舊野我50 同你收都比多， 不過見大家巴打，100 啦

5億,千祈唔好用手指篤

passive speaker 可以好耐既
但問題係樓主個隻唔係啲咩貴野

最多120

JBL 就算把喇

佢都出一千 實際一定唔止

就係想知道點樣定價

DCfever3年前有人放1200，之後減到900，之後賣唔出

收買佬價 x 10

點解菲林機仲越賣越貴

比大佢一半

音響

喇叭

收買佬

$1000係同你收對xe6, 其它果d佢應該都係當垃圾咁同你掉，如果你唔想攪咁多野就賣俾佢啦，jbl唔係無好野，果d keep得好既43xx, 44xx系列，可以賣到幾萬蚊以上，你對xe6就肯定唔係呢個級數啦。

垃圾黎500都俾多你

周星星個套都5億啦

呢度起碼億5

可能收買佬都上網開完個 Post 問
依家決定唔買添

可能就係樓主老豆開post

有位擺就自己聽啦
如果配翻部勁amp都爆得吓

有冇諗過其實係一個局?

有料

有班叫文青既傻閪欣賞果種唔清既味道

Control就值幾百
XE-6就幾千

好慘 明明係文青 比樓主叫收買佬

咁殘都有$1000
我你你就即刻應承放左佢

值1000$都抵啦
咁大對，香港地有幾多人屋企擺得落
擺得落既都唔會買你呢set又殘又舊

梗係等係度等多十幾三十年等升值啦，識唔識㗎。

音響膠達人

Sor 喇叭 喇叭 喇叭
我會記得

細果幾舊唔值錢
大果舊主要唔係發燒友追開果啲款所以都係唔太值錢
99新可能都先係賣3-4000,仲要坐幾個月貨
香港邊有咁多人玩咁大嘅喇叭，有地方擠都唔會玩咁平嘅款
而且見到啲喇叭邊已經發黃發白好快爛，換都花功夫時間
佢1000收都係濕少少賺功夫錢
所以比佢收其實都係最好做法，廢時你放上網賺多幾百又無人買，氹垃圾站又傷腰骨然後比人執左

BTW 又未真係"好大對"既
一般700尺屋企都應該無問題，好多人都係咁

50萬

多謝指點 再研究下43 44系列先

JBL睇戲正

反而樓主如果拖佢嘅話我怕佢反價500收

比番人啦

一定是大南街出世既本地文青
好有feel哭左

仲以為有果d 八九十年代名器amp呀 錄音帶台機呀,preamp呀可以J下

只係驚老豆比人點 所以黎問下 估唔到收買佬出價咁真

你真係以為呢d 野放得耐會升值咩。。。。

如果係中底大底機就真係無計，因為數碼真係有差別，一張6x6都食到2億pixel，一個機背5000萬pixel都5萬落樓
至於啲k1000 ae1就真係拎嚟水鳩傻閪文青，唔係話佢差，而係唔值呢口價

德國
理得佢賣1蚊你都無能力去攞貨啦

收買佬都可以估錯價

放當然無問題， 樓主話執屋執返出黎

唔值錢，1100收
tg: hugo1991

我2500同你收
即日交收

鴨寮街150收

唔好咁執著啦

高音甜中音準低音勁 一句講哂姐係通透

大概14.5萬

諗起業配工藝師個錶post

4399=屎

收你1000幫你掉垃圾
值鳩錢咩

大概值30萬，樓主唔好急放。。。

係連登問價

你比3000我同你收

Cool find: Speakers for S$50
人地賣50
勸樓主唔好咁大希望

班傻鳩買黎襯衫咋邊知咩味道

堆control都可能有人要
座地唔係大路款應該無人要 仲要唔知開唔開到聲

都係睇下有冇高手回應下 真係有高手係到

Jbl唔會值錢啦

紙黎乍喎

放多30年應該值一層樓

白馬唔係馬

你屋企好大？

JBL
比收賣佬啦
我公司掉成set bose都無拎

係呀，正話篤走咗我億5喇

1000銀你老豆有so

5萬同你收

tg:hugo1996

認真答你
呢個收買佬算係咁 $1000 應該冇第二個出到

10萬
求吓你賣俾我
我揾左好耐

5000排

d 喇叭仲work唔work先，擺埋咁多年加上香港天氣，海綿喇叭邊仲脆過薯片

5000
留tg

仲work嫁

應該係業餘工藝師既作品

囉出深水埗翻新放係鋪頭賣六七千以上一個月內走到貨

正想講
咁大舊野點可以忽視左咁耐

抹返乾淨佢自己聽好過啦，不過幾隻control系列喇叭係海綿邊要小心保養，當年我對control 1用咗幾年d喇叭邊就碎晒

都話唔好執著

老人家忽然執屋清野 佢聽就唔會放埋左唔知啦

放唔放？有意

$1000 fair price la

呢啲過時嘅影音喇叭 應該唔多値錢

又唔係靚廠又唔係靚model 算把啦

其實呢個post 係收買佬開
依家物主應該甩唔到手

撳錯負評

留返比個孫

古董野嚟 冇10皮都唔好賣

喇叭過祥威買啦 會平啲

jbl....

我玩左十年
其實仲大把高手玩緊菲林
Leica 用菲林更加係更有意思

無知唔洗大大聲嘅

我係收買佬既就死全家 女既世世代代做雞 仔既世世代代做鴨

可能樓主先係個收買佬，扮賣家上黎問價

收賣佬最多50-100收你

而家過祥威有人架可？

有聲

Search過都無相關資料

認真，值最少值1M
求下樓主賣比我
TG我：hugo1991

喂！大佬呀！你唔好咁痴線啦.jpg

因為係淘汰產物，無廠整

呢個model 岀嗰陣算係中高階
但入面有零件係唔會再岀
如果仲用到嘅就唔止1000
都唔好預多得去邊

你玩左十年關我撚事咩高手
講緊點解越嚟越貴 你試下潮流唔玩菲林機睇下個價跌唔跌

用腦袋分清楚講緊個重點係乜先衝出黎柒啦高手

JBL就算啦

樓主莫非係元朗國人?

Demand and supply
你講冇demand 咁個價一定跌啦 經濟高手

元朗國入籍好難 我依類人做一世都拎唔到身份證

但正常人未必搵到買家

菲林機係機械嘢喎

只係想知我老豆有冇比人老點 如果差唔多價就比佢啦

當呢度Carousell?

你覺得專業菲林相機同普通傻瓜機銷路一樣？

真係多圖

拆入面d古銅線做耳機線應該值錢

利申唔識。

有無試過着唔着到？

明顯係有好多間屋，唔記得咗其中一間，最近先搵返啲鎖匙，就上去望兩眼。

利申，試過。

開到

最弊啲文青係爭住買垃圾連帶炒起其他機呢

真 同埋文青點會比唔起錢買 一萬幾千算咩錢
btw個重點係講緊連啲陳年舊機個價都升埋
留意番先唔好衝出黎住 thx

我諗你都無點留意過個市場

值5億

利申： 睇逃學2

一篤穿就起碼冇億5

我之前都有玩, 見住啲價升
你想傾咩市場?

專業而且有收藏價值果幾隻牌子有邊年係唔升？物以罕為貴姐 有文青會特登浪費金錢買黎扮識影相嘅10個都無一個啦

你估好似mju依啲on9機咁依幾個月先突然貴成倍咩

條邊會收皮，仲未計爆箱
試過喇叭放左十年冇用，一播歌自己爆邊，個喇叭仲新淨過樓主

咁大件事

有一大堆人湧咗去玩120
個價開到勁貴都有接貨
以前腰平除咗R/H邊有人要
而家連B/M都炒緊

同harman kardon同級既JBL大廠, 起碼值3K

屋企大就有成百個負皮
呢度果然係窮撚論壇

係陳永仁個套hifi黎
5億 fast trade
tg hugo1991

料就我哋搵
錢就你賺

$5k收左佢有冇興趣？

想要你收買佬個電話

都要睇返型號同款式嘅

你Kodak都唔係全部機有市場價值嘅

呢個?

有你fi-hi, 仲邊駛hifi

你啱啱篤走左我億半架喇

咁你唔留黎自己聽？

人地講緊垃圾傻瓜機你同人講leica機
9唔搭8

菲林清過數碼相機
菲林過億像素

樓主睇定樓先

師兄係咪有養雀

呢個款肯定唔值30000

5000放唔放？

老豆有撚雀幾十年

有你塊閪

Carousell

樓主屋企幾大
可以收埋咁大舊野都唔知

不如話古董車

你老豆係咪豬肉佬？